哥狗同華狗一撚樣

燒鵝價錢
庶渣味道